小島製作確診新冠肺炎

小島製作員工確診新冠肺炎 將關閉辦公室改採在家工作並針對員工進行健康管理

由小島秀夫領軍的小島製作（Kojima Productions）今（30）日宣布，旗下有員工感染了新型冠狀病毒。

島製作官方公告指出，3 月 30 日確定有一名 40 多歲的男性員工確診新冠病毒。該員工自 3 月 20 日起就沒有出勤，但今天才確認 PCR（聚合酶連鎖反應）檢測的結果為陽性。雖然該員工從開始出現發燒、咳嗽等症狀後就沒有出勤，根據政府機關的指示並不需要關閉辦公室。但基於審慎考量後仍決定採取以下措施：

暫時關閉辦公室與進行消毒
所有員工在家工作（遠端工作）
對所有員工進行全面的健康管理和健康觀察

小島製作表示，在以公司員工與關係人士的安全為最優先考量的前提下，將繼續與相關行政機關等合作，採取必要的預防措施來防止感染的擴大。並感謝大家的理解。

其實呢D 3A GAME工作室係咪個個做到仆街

確芝麻

新冠你老母！
支那武漢肺炎呀！

同巴哈講